iPhone 換底殻

自己淘個殻返黎去電話鋪換最平幾錢？有冇得睇住佢換？

淘得就自己換

我都淘左個 諗緊去邊整好

自己換啦，出去比人換變山寨機

知唔知touch id 換唔換到？

換到，但係好撚麻煩，同埋要專用儀器

玩過 淘寶啲料好差 完全唔係iphone feel 好似攞住samsung咁 個人認為唔好為咗部機搞咁多野
我只係為興趣 屎忽痕玩吓部後備電話

你睇撚清楚d先啦
佢問touch id換唔換到呀

仲未有巴打答到我。。帶底殼去換要幾錢

都ok 嘅，自己拎嚟玩下

自己換？

換左唔係會影響防水功能咩
Iphone7

換得既都應該係過哂保既6仔

巴打買左幾錢一個？

換唔到 一換要換埋其他野

自己換，第一次搞咗2粒鐘，第二次換就熟曬可以一粒鐘搞掂

大約120$HKD 左右，價錢同買個殼差唔多啦
喺taobao search「 iphone 背殼總成 」

我諗住換埋logo 燈。。

好鬼驚自己會拆壞

唔難

跟YouTube 嚟換

喺啊，望住youtube 一步步搞

如果用白機想換到咁得唔得
連埋面玻璃換？

想換左個白moon去 有無方法

想買個綠色黎搵
但驚失敗

巴打可唔可以幫手睇睇啲喇嘛位同咪位
有冇啲網狀東西防塵
我見過啲淘寶評價話冇左個層野
會入塵入到去塊底版到

淘寶換mon，但係粒掣冇得換

搵乜撚野呀搵

on9
CPU會同TouchID粒chip綁定左
唔match就會用唔到指紋
所以要換就要儀器將有黑／白色個cover同sensor分離
再換塊新cover上去

同問

對唔住冇double check先post
換，打左字姐，洗唔洗咁惡

冇，換返原本個網落去

撚知部野叫乜咩
總之部野就好撚貴，華強北實有啦

我都想換青色

我都成日打錯字

Pish

淘寶淘咗個jb 殻
頂...殘體字

吊
我足爆左個底殻
依加右手邊同上面開左口
同你地方法自己換底殻work ng work ?

6/6s但jet black?
有冇多啲圖？靚唔靚

個moon 有無事先？無事換殼就成部新機咁

係幾似ip7隻質感嘅

幾錢？我都訂左 易唔易花？

等睇大量圖
但咁樣扮iPhone 7好山寨

我訂果個緊係靚好多😂一定唔會係中文先

搵邊間幫手 換底好

你喺邊訂？

我果個磨砂白 改埋iphone7 啲字。。
本身用緊iphone7 但係iphone7 太多問題所以改造部6s

之前都想改後殼，但驚影響訊號所以都係買番"拆機殼"自己換。
巴打覺得接收有冇差左？磨沙白幾靚

求解
最近跌爛左個mon
唔想出面比$500換

同埋換後殻點睇詳細方法？
用緊iph6鎌隻銀色大柒

mon好易啫

自己將左面部iphone5銀色改到iphoneSE粉紅色。
本來要換埋個鏡頭燈，不過太懶冇換埋

ifixit有教你逐步，難就唔算好難，iphone拆機算易但要好細心
我之前出去問過帶殼比店換要400，如果係佢到買埋殼換就600

正喎

教學please

你個殻係邊訂

同求

我自己換左啦
死左個power button
自己整斷左
拆開個mon 同拆電拆到手都痛
舊電仲要變左形
如果出面換400真係出面換好過
我而家咁樣唔知要俾幾銀醫返好

無咁上下diy能力唔好換殼
後續仲多問題

我都同咗賣家講話要英文版，佢俾咗殘體字我..

求link先

留名

留名。
想將部5s銀改咗全白

無事丫個mom
個鏡頭都歪撚埋 攪到成日對焦唔到

巴打些牙下係邊買呢啲底款

我依加右邊開晒口
好易入晒塵

巴打救命

同埋要咩工具

咁樣爛法
有無得救？
自己換殻

有冇link巴打

係肥花搵到

6s Mon 入塵係咪先可成隻換？ 有冇得拆玻璃清？

買底殼送工具；兩支螺絲批，吸盤，夾，貼電池嘅膠紙

個mon 條邊都爆咗，換底殼應該都搞唔掂，都會有條罅

有無地方會換 幾錢到

野原巴
想問點換爆mon?
之前跌爆左個mon
想自己換

深之都有得換底殼，不過要900$

睇下你覺得抵唔抵，我喺知道呢個價之後覺得不如自己膽粗粗整啦，橫掂都喺部6,又過曬保養，整唔到又多個藉口換機

可代換

爆mon 建議去返apple 搞，因為
Moon 喺可以淘寶自己換，youtube 都有片教點整，個過程仲易過換底殼，只喺拆返粒home 制出嚟，裝去新moon 度

但淘寶應該唔喺俾原廠moon你，咁睇自己好唔好彩，最主要遇到嘅問題喺touch screen ：你無按落個moon,但佢以為你有按落去 , 咁個moon 會長著啦，你會按唔到你想按個地方，而扯電喺其次； 仲有嘅喺你按咗可能 detect 唔到你按。 到時想拎去apple 都無得搞，只可以keep 住換moon 換到一個ok 為止😂

求link

唔賣廣告啦，喺淘寶search「 iphone 背殼總成 」，記得揀啲有工具送嘅

要decode 過code落chip
ios9升果時已經升左加左個安全系統
如果就咁換 會error 同埋只能當一般home button用
需要用舊既 connect返
同埋error既home button 冇人收

taobao要識keyword 你先搵到野

肥花搵唔到🤕

有冇巴打知如果叉電壞左有冇得換

Link

巴打 求link

6 plus

過左保養期
咁樣整一整要幾錢呢？

著到機去apple 搞，俾2388$換部翻新機

巴打
我on99咁同apple講過出面整過
同埋過左保養啦

換gay

咁無得搞啦，出去or自己換moon, 希望換到個ok 嘅

先達換就三嚿水，華強北就五十人仔

使咩啊，你話換底板就話姐，家下你換殻咋，底板同home制都係同一套，存在d咩唔match既問題？

50人仔發緊夢

淘寶原唔原裝睇價錢就知，100-200既一定係假，280以上既一定係原廠，呢個價錢只限6仔

第一, 樓上有巴打另外問TouchID換唔換到
所以依家quote緊既純粹講TouchID

第二, TouchID雖然有Home制功能, 但係佢仲多左指紋掃描
所以蘋果要提高加密程度, 將TouchID既chip同主版綁定
唔match就得返home制功能, 冇左指紋功能
呢個concept搞清楚先

鬼唔知咩，你搞清楚硬件結構先，唔好話個殻，就算換晒除左底板同粒home制以外所有野，都仲用到touch id ，咁換殻點會無左？又點會要咩專業工具，一樣係幾條電路來架咋

咁依家上面條友就係問換唔換到TouchID呀嘛

除非壞左斷左，唔係有咩必要換

人地咪講緊換touchid
你跳出黎做乜

我用2388 換翻新機丫 好似有得諗

但如果我想trade左部野 唔知可以trade到幾錢

我想自己換
但係咩都唔識唔識搞

終於到手。。但鏡頭有問題

鏡頭有乜問題?

btw留名睇直播換殼

鏡頭火山口左右唔平。。要寄返上去換

可唔可以分享下邊度買 搵唔到

push

我果部6發脾氣掟爆左
mon玻璃爆左底殼彎左
拎出去換mon玻璃果陣佢幫我「咬」返直但都仲有少少彎搞到mon有少少唔貼個殼
出面有無邊間$600左右換個殼又穩陣？

老友，係你自己on9咋喎

手感點？睇相好似case 既膠

你理得人有咩必要換姐
總之佢個問題只係問touchid可唔可以換
都唔知你做乜鳩

手感唔係滑身。。唔會易跌但怕會易染色。我換左個光面既

唔好上錯鏍絲
會死底板

咁大鍋。。有幾種螺絲？

6s粒制附近個位爆到見到白色
換mon係咪可以 換左嗰個位？

搵到呢間好似唔錯，換佐再upload 相上黎

有冇地址 幾錢？

如果驚唔識自己拆,睇下youtube既JerryRigEverything,佢有好多拆iphone既片,好易學

touchid 想換色既話 整張touchid 貼咪得～
反而有興趣換mon 想白轉黑 但驚搞壞部機 同埋買到柒mon

利申六仔

求地址

地址呢

我上少咗幾口
電池冇痴到
暫時正常

求地址 好正
係唔係似5c 質地？

呢間，但佢開價360人仔覺得唔多值

自己換

今晚直播換殼 有人睇先出圖

Yes

yo 支持支持

自己換 最大問題係如果你無防靜電tools, 好大機會 俾d 靜電整傷d 零件，由其依家冬天。
最大件事係d 問題唔會直刻出現，到時你就會後悔

由IPHONE4到而加6S touchwood未試過靜電傷零件

link呢

琴日拎左出去換殻
所有係都好滿意
唯獨鏡頭入面有少少污糟
想問自己清易唔易

係邊樹有得換

How much

$500
不過質感摸落好似「鞋」手過原裝
但我本身都諗住包膠

有無介紹，6仔想換啞黑

自己換好過啦
跟住做is ok

換殼睇片跟住做就得
小心排線唔好拆斷同吉穿舊電其他都冇咩難
未玩過最易應該就係斷天線、電池膠拆斷同螺絲放亂唔記得

個人次序係拆mon，拆電，拆耳機充電排，拆板，拆音量同電源button
利申：做電話維修

Btw 6s有防水邊膠，雖然唔太防水
但拆左廠唔保，三思

lm睇直播

已經完保 可以一戰
巴打 搵你一換收幾錢

平時做開帶殼上黎就300蚊個零鐘頭到

我都係
直情未聽過靜電會傷到零件

我有部6sp都諗緊換唔換殼

未必夠位

有保護套係內置左個磁石

太細一定唔夠力

我怕唔夠位 頂起左個mon就gg

晒氣

你諗下 佢連做大啲餅電都冇位
點會有位比你放其他野

有冇人有換後update?

其實d非原裝機殻鏡頭係咪普通玻璃而唔係藍寶石？
大力少少放係雲石面上面都崩左少少
有無得淨係換鏡頭玻璃？
晏d補相比你地睇點崩法

多數冇

冇 癡膠水好難起

黑色圈下面果到
我都唔知點解會咁
係咪真係崩左又唔知
因為係光射落下望又唔覺有裂到或者崩位
個面都係平滑
而且影相又無問題
所以搞到就搞唔得就由佢
係樣衰d姐

想問下邊間唔係殘體字？
好多都刻左殘體索
字

離左膠

要求佢比港版底

我都想換jet white 比部6 仔 上面花晒好心痛

有無巴絲換完套工具仲係到
死人大陸佬寄漏但要2月尾先肯寄番比我

買左咩色

舊電好難拆 唔好搞咁多野算

拆機好易

個底殻連埋antenna, 建議唔好亂買,會影響接收

換色但依然係兩線天線就應該冇問題？
係啲人改7做jet black 先會有事？

好複雜
自問唔夠細心都係買貼算

第一次換整左4粒鍾 換完隻手小兒麻痹成唔夠10分鍾跌崩左

有無人d 工具仲係到
可以賣或比我

拎出去比人換鏡頭仲衰左
又入塵又膠水積

個條天線用唔同物料已經可以差好遠

換殼開始

等左咁耐仲未換?

岩岩先換完..之前好忙..未有時間換

相

有粒鏍絲滑牙。。搞左勁耐
震動粒制死左，粒power 制唔好禁，其他野冇問題。。換埋粒電😼

好靚👍🏻

[quote][quote]

有冇巴打知最右個隻色有冇邊間舖有冇換 個價又合理

巴打搞咩搞到粒靜音制會死
我換色換完完全無問題

以為an dog先多工程師姐原來I dog一樣有

點裝呀😂？可唔可以教下我？

粒靜音制冇左彈力

淘返2邊掣嘅排線啦

我應該冇整爛嫁喎😂

粒制同排線 要 啪 一下就為之裝好
即係粒制d 排線係夾實的

去鴨記都唔好去旺角先達先達一定偷你料或者還料

可代換 不過你咩機？

深之都都有幾間有得整仲幾好心機
但外行人就住企係到睇住都唔知佢有無換野

靜音制會有彈力？
啪左啪右
啪唔到？

音量排螺絲上太鬆太緊都會冇手感
或者最壞情況個鐵片壞左/甩左

個靜音制紅線向上兩邊要扣得實
上螺絲小心左上wifi位

半年前淘寶嘅時候賣120人仔， 今日搵返買果間鋪嘅record 已經無殼賣

巴打犀利

啱啱換左黑殻金色制。一陣補圖

巴打買咩色

到貨先